基奧特跪拜區

豬蛇可否不要老

住烏

基奧特，我愛你。

one of the most professional players in chelsea

越哂位

豬sir

係 對面踢返去都唔計越位 勁撚黑

越你老母 對面踢架 你sqj啦

豬sir真係越踢越有

豬sir係我大佬 我愛你

豬肉